{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042602",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71436&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령인터넷콘도펜션"
    },
    "text": "美しい大川海水浴場に位置するこのペンションは干潟体験も可能であり、MT、団体、サークル、家族客のための広い客室を提供しています。 周辺には大川港が車で3分、武昌浦海水浴場は車で6分、保寧ムグンファ樹木園は車で26分の距離にあります。 入室は午後4時から可能で、退室は午前11時までです。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能で、共用駐車場をご利用いただけます。 客室情報では202号は調理が不可能であり、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、4人基準で20,000ウォンで2時間ご利用いただけます。 また、3階は専用バーベキュー場が完備されており、お支払いは現地で行われます。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。 ペットは出入りが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 客室写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 また、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは美しい大川海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "このペンションは広い客室を提供しており、MT、団体、サークル、家族客に対応しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には大川港、武昌浦海水浴場、保寧ムグンファ樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭とグリルをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は利用できますか？",
            "answer": "ペットや未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の写真は実際と同じですか？",
            "answer": "客室の写真は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 356
    }
}